啱啱飲生蛋白 覺得自己好似吞精

好噁心呀

你又知吞精感覺係點既？

覺得個動作似

合埋眼good一聲吞左去

我覺得精甜過蛋白

咁你覺得邊樣好飲d?

😑

飲精感覺好d

識飲

識食

咁苦定醎架其實？

操肌:

你好嘔心

冇下次喇

一半一半啦

其實係精黎 你知唔知？

雞精

原來你係d咁既人黎

我最近一日食20隻生蛋
好精神...